出嚟啊屌你老母

樓主幾高

屌你喇 我矮到仆街同唔想噤明顯影得未

屌你老母矮冬瓜

係我矮 但求你地出嚟

你埋去坐低先啦

無位 企住先